巴打入 keep住前度嘅嘢係咩心態？

我男朋友同ex散咗兩年
都未dum佢啲嘢
wallpaper仲係個ex好鐘意嘅公仔
到底係咩心態

This

就算有Keep住都唔會擺出黎

Exex啲野都仲有keep點睇

佢話張wallpaper用咗好耐冇換
仲要問我：你唔覺得佢畫得好靚架咩

我都想知係咩心態
就算間房冇位 就算鼻敏感 都要keep住一大袋ex既野唔肯dum

未放低 想有ex既野係身邊

其實如果唔問你呢句都無咩野
我最愛果個ex的野過左4年都keep緊，完全放低曬，只係重感情，覺得係一段美好回憶，那怕結果唔完美，但其他ex問起都會老實講點黎同講清楚放低曬唔好介意，總之一定會care番現任感受
佢問得呢句，小心d好 😂

回憶話dum就dum咩

有d感情已經無左 只係想留住個記憶
怕自己有一日會唔記得左
利申 ex exex 都有留幾張相

佢仲要話我呷埋d乾醋 之後唔理我就訓
表示傷心

其實留唔係問題 係點解wallpaper仲係隻濕鳩公仔

用得唔好哂

放佢送晚公仔係床頭，日日訓覺都見到，點解要咁做

佢個ex畫咗隻公仔係牆度 佢就keep住用住公仔黎做wallpaper

我係佢度訓 一望又望到隻公仔
望佢電話又係隻公仔

點解好似個ex仲係佢身邊咁

佢唔係愛你，只係鍾意你

唔好將個ex代入個公仔度
當佢係一件藝術品咪得